依家夜晚邊度可以買外賣坐低食又有冷氣？

集思廣益

我屋企

美心
買完坐公園慢慢食

眼殘 ?
公園有冷氣 ?

你係原始人？

商場廁格

好撚叻喎你
咁問邊鳩度坐得低食嘢咪得

商場坐係地下野餐
邊度唔會比人屌走

Food court?

慈雲山商場

都話左係廁格

food court唔會比人坐啦

網吧